為何會有人支持專政？建制派的邏輯分析，中國人性格和民族主義的反思

值得睇一睇
佢分析左到底點解班仆街會變左藍絲

希望到時唔會連登仔都變返班藍絲

推

值呀